夜欄人靜，入嚟傾訴一下？

最慘嘅係，
自從佢呀爸死咗之後，佢就性情大變，
成日話要幫佢呀爸
向嗰間害死佢嘅仆街公司報仇，
其實件事都過咗五年啦...
我明你好想幫uncle做返啲嘢，
但我地而家BB都有埋啦，
係咪時候應該放低上一代嘅恩怨，
放眼下一代嘅未來呢...

你個仔同老婆點啊

你講真?定heart hunter

咩嚟
講真，原本佢呀爺同人夾份開公司搞生意，
到佢呀爺死咗之後間公司就開始俾個partner吞，
最後到佢呀爸手差啲成間蝕晒

你short 左?

點解咁講

you is